［普天同㷫］㷫足七十年 全黨死清光

昔日殺我父輩

今日害我子孫

中國共產黨屌屎忽

屌咗八十幾年

全國鳩頭犯有雞姦死罪

中國共產黨 隨街屌死自己老母

衣冠禽獸

中國共產黨 徹底滅亡

等候人道毀滅

全黨死清光

電腦大爆炸

已經買左宇宙通行證

殺呀

[black][black]昔日殺我父輩

今日害我子孫[/black][/black]

中國共產黨屌屎忽

屌咗八十幾年

全國鳩頭犯有雞姦死罪

中國共產黨 隨街屌死自己老母

衣冠禽獸

中國共產黨 徹底滅亡

等候人道毀滅

全黨死清光

有聲

有聲post
希望呀伯安好 好人一世平安

祝願呀伯長命百廿歲，見證黎明來到，支那大爆炸，全黨死清光。